(醫管局記者會) 睇完得出 三個結論

1. 呼籲唔好罷工

解決方法﹕
照罷，就算大爆法後都照罷，忍到最後就贏，依家就係拖你，拖到大爆發你地又會大愛地去醫人

2. 為自己行為負責
- 真實對白
- 暫時未有資料，只係知人數有幾千人
- 即係預咗有資料會秋後

解決方法﹕
其他行業工會接力搞罷工，唔好孤立醫護，俾港共集中秋後。

3. 就算你罷工都唔淆
- 有同事返黎幫手，同埋調配配有人手
- 有限度提供服度
- 即係醫護人數攻力未夠仲頂得住

解決方法﹕
呼籲增加人數戰力，令港共就算叫外人幫手都唔夠人手。

推

明天我罷

人禍黎喎

秋咩撚野後呀，最缺醫護，大把私人醫院要
由班支那狗自己玩啦

推到各行業工會出黎搞罷工

真實對白

聽日唔撚番

一唔夠醫護，即刻整條唔知乜法引大陸醫護落嚟，件事完咗後就話打完齋唔可以唔要和尚，内地醫護順理成章係香港執業，政府真識玩，無得輸。

你而家唔罷，俾機會佢抖氣
第時入晒支那醫護炒鳩晒你地冇人可憐你

其實除左醫護

交通工具都傳播病毒既途徑

公共運輸工會 會有咩打算

其實第三點唔洗驚
本身少一個人都好撚大件事
少10%過幾日就玩撚完

聽日就罷工佢可以聽日就申請到班中國醫護落黎？咪玩啦

push
比人炒唔駛驚
香港人養你一世

我罷呀

最緊要係齊上齊落

支持醫護

封關救港

即係話唔會無左邊個會唔得，唔返工會跟僱傭程序做野

醫管局唔屌政府 屌醫護
抵大家罷工

秋後？大把地方請醫護

sorry
大陸醫護人手都唔夠
係都醫返大陸人先
而唔係落黎救你

大陸醫護隨時都中左招
落黎惹開左仲好玩

各醫護巴絲, 依家醫管局擺明大9你地, 所以你地一定要齊上齊落, 一條心唔可以退

大陸爆得勁過香港, 已經抽左d人去武漢, 仲有幾多人抽黎香港

所以我覺得777政府仲係度等中央打救你
根本係ON9到極點的行為
人地中央都泥菩薩過江啦

醫護一定唔怕秋後算帳
你炒一個醫生護士 一時一刻除左搵大陸班「人材」
全世界都唔夠人用

第1點好重要~~但要有文宣解釋

呢個post推唔郁

返工中咗肺炎，佢都係叫你負責就算。

緊急召集因航MarcoPolo member！！

手足唔係condom
我地唔係花生油

不要說我支持醫護罷工 試着說我會同醫護一齊罷工

推 自己搞人禍但要人去死

(直播緊)林鄭拒出席醫護罷工談判 醫管局員工陣線開記招交代詳情

你估聽日政府宣布比中國醫護落嚟
邊個最大反應？

唔好講到政府無後果啦
無後果就唔洗搵藉口啦

手足！加油！頂住！

估計佢會先睇下聽日罷工有幾大影響, 再去開會決定下一步

up

都係果句, 人多就唔怕

要更多人罷

人數要夠多

推到醫護大爆都唔翻工，成日冇得休息聽日開始好乖乖係屋企抖返三五個月啦

佢調晒果班護士長同經理 唔洗做行政野 轉去做病房前線工作
其實幾日就可能得 長遠一定唔得

為自己行為負責

下次流感高峰期咪跪住叫人黎

各位醫護唔駛太擔心
你地出路咁多 點解要留喺 HA 做狗呢 ?

出路如下:
1) 專業移民
2) 私家醫院
3) NGO (需要大量人手)
4) 老人院
5) 醫療設備公司
6) 黃色醫療圈 上線啦 ~~

黃色醫療圈
全港市民 有病就優先搵你地個網絡睇醫生
依家市面咁多吉舖, 係你地發圍機會
日日有咁多人病, 你地一定吸到支持者睇症
我諗香港人一定想睇一個良心醫生 , 好過睇垃圾藍醫 !
有諗頭架 !

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手正評，避免沉底

垃圾管治 火上加油

運輸業 罷工先夠震撼

例如黨鐵

好似法國咁

而家拋我浪頭?屌你老母!
咁多人一齊罷你咬得我食

全世界都爭住要
技術移民即刻走到
洗怕你秋後？

push

仲講罷唔罷工，冇左份工定乜，
而家講緊返工隨時命都冇，
醫護個學歴使撚驚冇野做？
移民全世界都收呀

會有好多人sl

TVB記者買野真係寧舍on9。
其實就nowtv果個，問人罷工會唔會令社區爆發風險上昇....有冇用過腦問野?

"為自己行為負責"

咁又點

中產藍屍末日，佢地嘈得重大聽啦

2月3號撐醫護大罷工

1已經好難拆
香港人太大愛

柒婆尚有一毒招，就係輸入大陸醫生來港臨時執業。先例一開，以後就可以修例，直接承認大陸醫生資格，徹底取代香港醫療系統。

三千醫護烈士，唔係死係武漢肺炎手上
而係死係港共手上

祝各位日後轉行成功

咪玩啦，有都留番係中南海隨時候命啦

Push

唉其實罷工既仲有好多唔係醫生護士，係pca 抽血員 文員果d，唔係個個入得返私家。聽你地講呢d 我寧願你地話你會一齊聽

其實有機會私家都blacklist, 私家唔驚你第二日罷工?

醫護唔係condom！聽日出街嘅戴白絲帶！

呢個時候仲大愛真係害死自己

咁不如直頭聽日起全港無限期罷工，直至回應訴求啦

學校停課，教協就啞撚埋

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

pish

秋後算帳真心on99
我返工野到病死左到時真係搵邊個算帳

等睇之後連登有醫護停止罷工去返工po啦

性命攸關，全面封關
醫護罷工，港人自救